葉劉：後生暴徒是旦啦，阿姐家陣去餵小學生食奶

孽瘤又開左個教材關注組去審查學校政治內容呀！！！大家快啲report爆佢

唔好比呢班人禍害下一代

推佢老母死葉劉

喂葉劉搞你地細路呀

少數派又搞事

少數派

Wtf

又喂奶又起機

樓主當左時事台係娛樂台？
開埋啲attention seeker 標題
大家唔使理 拉

Push

Report 到佢摺埋為止，依家好撚火

Pish

推